[集思廣益] 無可否認我地既行動變得單一

十八區遊行
大大小小既集會
光復行動
港島大遊行
三罷
同時七區集會
人鏈
唱歌
接機
㩒錢
換美金
放映會
十點鳩叫
十八區連儂牆
民間記者會
國際報紙頭版
國際遊行集會
Twitter, Reddit 國際文宣

上面既野我地六七八九月都做過曬
而九月尾行動上我地好多都係遊行為主
然後個主軸都要變成同狗既對抗
開始變得單一

我出呢個post 唔係話反對再集會遊行
但我覺得我地既行動要再多變啲, 再有更多唔同既idea
保持呢個運動既活力
就好似人鏈個次, 係好成功地得到本地同國際關注

be water, 用唔同既方式去達到我地既目標, 從本土上保持壓力
be humble, 去爭取更多人既支持, 從國際上加大壓力

對唔住, 啱啱返到屋企, 個腦唔係好轉到
希望可以多啲人一齊討論
令到我地既運動可以再行落去
求下你推大家入嚟一齊諗下
唔該曬

同埋
九三零, 民間戒嚴
十月一, 一齊出嚟賀佢老母

聽日 930 全港三罷

頭都痛

想問吓我地嘅金融戰有冇比外媒報導過

做過一次係冇用
都冇人遇肯keep住做
做一次就“覺得”冇用，乜都冇撚用啦

其實我有諗住每個星期四都放工行返屋企
但好似唔係好make 到noise
idea 太rough

除咗已有一直做緊既野
我希望開拓更加多既方法去保持活力

自己做係唔得嫁，要叫身邊人一齊做

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

其實好多都可以繼續做

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

可唔可以幫手補充下

諗下有d咩未做，不過唔好係度講

過埋10月1日有咩後續
應該點行
先係難題

四個月最多消費就係買物資
食又自己食
罷買係好值得做, 慶幸身邊都好多人一齊做

sing cup 個啲唔好係到講啦
但有無啲好似人鏈又聚到人又有靚畫面既野可以搞下

更正, 唔係話要快樂膠化抗爭,
我表達得差
但係想諗下有無啲咩其他野可以做

全民健身
我啲fd 見我開始做運動以為我痴咗線

在明既活動的確好多都做晒，本來想講下在暗既行動，但見到巴打呢句知道自己誤會左，我出番去先

在暗既唔好係到講,
公海講唔係太安全
btw你做咩我都唔割
但萬事小心

sor,我只係一個廢柴，不過有時見到d post想share下諗法，sorry

有無諗過車隊形式既曬馬『
但無車好難join